今年係咪唔會再凍？

好凍

冬天己完
連日本都係咁，滑雪場冇雪

好熱

得北海道有

到禮拜五六等睇連登仔又話濕凍

今年無人玩呢個gag

都無凍過....［

濕凍另計

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

而家先1月
11 12月唔係冬天黎既

講緊農歷年

年初三年初四15-18度

凍撚死